點解重咁多人以為b先生係万刀甲？

明明唔係佢。

B先生=方力（角色名）=蔡淇俊

順手講埋A小姐喺條片入面從來無講過喂呀，講喂呀嗰個係我

想點唧